其實吉野家個朝食有牛有魚有雞有野飲 賣25蚊點賺錢?

逐件計

白飯 $6
三文魚湯 $10
牛 $15
溫泉蛋 $10
茶芥 $8
洋沖紫才唔計啦屌

搞到我日日食 用埋alipay仲減3蚊...
剩計料錢都59蚊...
即係賣一個蝕成24蚊

唔夠飽? 嗌多set加埋都平過龍門冰室。。。

會員 #12034 - 范加尔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月7日九龍大遊行

食懵你啦 on99

搞手求打個和

賣一個蝕成24蚊 我身為深黃一定會幫襯

佢蝕住賣
你唔好食 咁佢蝕少啲

樓主戇鳩 知唔知吉野家入貨個成本價可以有幾低

蕭生間時代下午茶仲抵啦on9 , d 料靚過扑野家

良心舖頭嚟

不了

on9先食吉野家

蛋$10蚊隻
你條數點黎

系-,-

溫泉蛋 $10

日本先係

湖北蛋都1.5蚊啦

吉野家日本貨 至少都3蚊

仲要加工呢 食米唔知米貴?

有野就講黎聽下==

良心小店

佢咁少 ？ 我成20 個

日本嘅都唔係 怨婦嚟

我深黃 有得食窮佢一定食

之前稻香一蚊雞 一個月蝕佢2000

極力爭取天琦可以食吉野家

FYI 7仔溫泉蛋賣15蚊只

狗也不

講真，這啲野大家明就明，唔明嘅，講極你都不明白，不如唔好講。 你們都唔好再問啦，利益牽扯太大，講咗對你們都冇咩好處，當唔知就得了，我只能講係好陰暗，牽扯到好多大人物。 詳細資料你地自己搵是很難搵的，網上大部分已經刪除乾淨，所以我只能說明就明，唔明也冇計。

秒條傻仔

條友自己mon-post狗

仲要mon錯

2明明我玩141app 佢屈義工玩

擺明五毛

佢咁屈義工都得嘅

佢mon post mon成咁都唔知有無糧出

關我撚事

真?

新會然

條友gay 唔比人講同性戀

乜佢呢年仲有錢賺咩
有錢凸都拎咗嚟裝修啦

會然係咩意思？

條友柒到

日本蛋$3隻
一田都賣得平過呢個價
逐隻烚都唔使$10啦
你呀媽平時打唔少斧頭喎

真心問，攞支那宝出嚟俾錢果陣
唔覺得羞恥咩？
為幾蚊出賣自己，仲賤過臭雞

臭西PR
出賣良知 落地獄

賣到25蚊都無用啦

不用分得那麼小 你老母都係一蚊雞

好多blocked user

食你老尾吉野家

養人吧
賺lunch dinner

我見dinner自取

120蚊5個大飯+5杯野飲

半賣半送喎

拉

就當吉野家蝕住做，以本傷人，但食完吉野家，你個肚都無位支持其他黃店啦，你嘅選擇機會本身就已經係一種付出。
如果吉野家頂到最尾，黃店頂唔到～吉野家最後咪又會加返價，到時你因為貪圖依家小便宜，最後咪又搞到你第時要焗食貴夾唔飽嘅吉野家。何必呢～

FYI😂

Ben哥係咪翻緊intern?

白飯 $1
三文魚湯 $1
牛 $3
溫泉蛋 $1.5
茶芥 $0.5

咁就差唔多樓豬依然幫緊吉野家賺錢

多啲去佢到食就有很賺，薄利多銷

一碗牛肉飯成本使唔使5蚊?

前面2碗嘢係張相仲細過最遠果隻蛋。。。

個差價就係香港嘅自己，係為左果幾蚊無左自由，自己覺得值就繼續食

日你老母閪個本咩 PR狗

BLOCK鳩呢條柒頭

第一次咁buy你

我話你知啦 啲牛50蚊都有1kg,吉野家入貨價會更平，一隻蛋要10蚊先好笑 不推文

喂啊 爛咗喇

好撚難食

btw 入佢開嘅post可以一口氣block好多波台狗

狗糧夠平喇，你又唔買一包食下

做人唔好去咁盡 留返畀啲深藍人士食嘛
食到佢窮佢哋會屈你搞到佢執粒點算

深黃最好睇藍屍點救吉野家嘛

cls

俾我個狗食都嫌整臭我隻狗個口

仲可以賣埋棺材比你全家

我反而覺得比貴錢去食劣食個d人 唔係無腦就on9

靠你老母d肉金賺

賣一個蝕成24蚊點打和

香港吉野家用日本蛋？

用支那黑心食材
仲有賺

我記得以前吉野家好強調係美國牛肉。但宜家唔講係美國牛肉。係唔係轉咗用劣質貨？

我都記得
幾年無食佢啦
上年開始更加,除非日本總公司自己run番